一人一句想同仆街同事講既說話

恒大仔你以為自己好撚勁?

你唔鐘意我咪算 點解要周圍唱我

我落手做得多過你多多聲 你唔好走過來指指點點啦…唔！該！

你唔識做就唔好攬曬黎做之後要我幫你執手尾啦

咁撚多聲氣你嚟做啦得把口

我新仔做得個個零月問多兩問就發我脾氣
你咁識野自己做埋佢

老屎忽，當正自己間公司係你自己呀，做左小小錯同街唱我，仲要拉隊插我

你咪又係靠奶高層鞋底 仲以為自己好叻女 有咩事第一時間話唔關自己事 如果唔係我地呀head份人善良你一早食左屎啦

老屎忽你只係隻井底蛙，好心見識下出面世界，唔係得你做開果套